# Порт Contiki-NG для процессора CH32V103 на ядре RISC-V3A.
### Особенности данной реализации:
- Минимальный функционал для лёгкого старта.
> Билиотеки и другие компоненты оригинальной ОС брать при небходимости тут [Contiki-NG](https://github.com/contiki-ng/contiki-ng/tree/develop/os)
- Простой пример.
- На регистрах (без Std_Peripheral_Lib и подобного)
- Нет rtimer (Нужно выбрать каким пожертвовать) TODO

### Про железо:
- Плата на процессоре [CH32V103C8T6](https://github.com/WeActStudio/WeActStudio.BluePill-Plus-CH32)
> Вроде как больше не производится. Более полным аналогом STM32F103 является CH32V203, а особенность 103 - возможность работы с напряжением питания 5В.